心情好差 喊唔停

溫緊聽日exam
但屋企人又時不時會好大聲咁嘈兩句
溫溫下都比佢嚇到
就黎m到本心已經好燥底
聽住歌喊咗出黎
覺得真係好辛苦
又驚溫唔切會考唔好
次次exam都會咁樣掙扎下
知道要收拾心情 但真係喊停唔到
好似平時積落嘅壓力一次過爆咗咁
點解自己咁脆弱

男人都黎m

唔開心睇下防彈可能可以抒緩下情緒

同樣脆弱日日都喊
由exam前喊到exam完再喊到放成績
宜家又fail好痛苦

睇咗陣新果集run bts好咗啲 繼續面對現實溫書

你fail咩 我次次exam都情緒好唔穩定 完全明你感覺

J出血

俾一個鐘自己放鬆下食下野
加油

唔停係邊個
做咩喊佢

認真係好事 但過份只會有反效果

多謝 依家溫咗大半 無咁淆喇

其實喊到、爆發到都係好事
起碼唔會俾自己屈埋屈埋咁辛苦
每個人都會有脆弱既時候，絲打你都可以試下去接受自己有呢一面

不過有咩事都好 上黎呻就會有人聽架啦
聽日考試加油

巴打
呢段時間 身邊有冇朋友個D可以陪到人、支持下你架？

好有愛 接受自己呢一面未完全做到 不過就習慣咗 知道自己次次sem尾都係咁 但過咗就無野
係咁同自己講頂多一個禮拜就得

你依加year幾啊？
其實每次sem尾都咁樣 其實都好辛苦喎

Final sem喇 依家完晒變返開心子

恭喜你啊
黎緊有咩打算啊？

我仲未完啊

頂住啊 仲有幾多科

樓主係男人嘅話應該零回覆

選個鐘意嘅打場靚機，再去訓教

仲有一科

巴打有咩心事都可以些牙黎聽下